急急急！求30KG以上大隻狗狗，standby 到北角Pets Central 輸血！

Dear All, my dog - 寶寶 neee your help!🙏🏻🙏🏻

*****************************************
急急急！求30KG以上大隻狗狗，standby 到北角Pets Central 輸血！
我家唐狗-寶寶近13歲，今日身體突嚴重虛弱，緊急送院後醫生現驗出狗狗嚴重貧血，只得10度！白血球及血小板指數極低！
醫院現只有一包血供寶寶使用中，所以急需輸血，跪求大家幫幫忙！
狗狗所需血液資料：+ve
聯絡電話：92039830 - 江小姐
謝謝～🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Pls share...

推 希望無事！

幫推

push push